5/10

Phuc:
encompass /ɪnˈkʌm.pəs/
verb.
Meaning: to include different types of things
Sentence: The festival is to encompass everything from music, theatre, and ballet to literature, cinema, and the visual arts

Hieu:
excavation /ˌeks.kəˈveɪ.ʃən/
noun.
Meaning: The act of removing earth that is covering very old objects buried in the ground in order to discover things about the past.
Sentence: Three skulls and one full skeleton were discovered during the excavation of an Egyptian tomb.

Nhut:
function /ˈfʌŋk.ʃən/
noun.
Meaning: the natural purpose (of something) or the duty (of a person)
Sentence: The function of the veins is to carry blood to the heart
--------------------
6/10

Phuc:
inscribe /ɪnˈskraɪb/
verb.
Meaning: to write words in a book or cut words onto the surface of an object
Sentence: She inscribed the book, "To my number-one fan."

Hieu:
literacy /ˈlɪt̬.ɚ.ə.si/
Meaning: the ability to read and write.
Sentence: The country has a literacy rate of almost 98%.

Nhut:
mythology /məˈTHäləjē/
Meaning:
- a collection of myths, especially one belonging to a particular religious or cultural tradition.
- a set of stories or beliefs about a particular person, institution, or situation, especially when exaggerated or fictitious.
- the study of myths.
Sentence: We have been studying ancient Greek mythology.
--------------------
7/10
Phuc:
property /ˈprɑː.pɚ.t̬i/
n.
Meaning: a building or area of land, or both together
Sentence: He owns a number of properties on the south coast

Hieu:
scholar  /ˈskɑː.lɚ/
Meaning: a person who studies a subject in great detail, especially at a university:
Sentence: Dr Miles was a distinguished scholar of Russian history.
Nhut:
settle
---------------
8/10
Phuc:
specialized

Hieu: 
structure /ˈstrʌk.tʃɚ/
Meaning: the way in which the parts of a system or object are arranged or organized, or a system arranged in this way.
Sentence: the grammatical structure of a sentence.
Nhut:
tablet
------------------
9/10
Phuc:
token

Hieu:
accompany

Nhut:
altar
------------------
10/10
Phuc:
benefit

Hieu:
celebration

Nhut:
discourage
--------------------
11/10
Phuc:
elaborate

Hieu:
energetic

Nhut:
evidence

