12/10
Phuc
evoke /ɪˈvoʊk/
verb.
Meaning: to make someone remember something or feel an emotion
Sentence: That smell always evokes memories of my old school

Hieu
floral /ˈflɔːr.əl/
Meaning: made of flowers, or decorated with pictures of flowers.
Sentence: a floral display/tribute.

Nhut
garland  /ˈɡɑːr.lənd/
noun.
Meaning: a circle made of flowers and leaves worn around the neck or head as a decoration
Sentence: a garland of white roses
----------------------------------------
13/10
Phuc
graceful

Hieu
image

Nhut
influence /ˈɪn.flu.əns/
noun.
Meaning: the power to have an effect on people or things, or a person or thing that is able to do this
Sentence: He has a huge amount of influence over the city council.
-----------------------------------------
14/10
Phuc
reign

Hieu
revive

Nhut
ritual /ˈrɪtʃ.u.əl/
noun.
Meaning: a set of fixed actions and sometimes words performed regularly, especially as part of a ceremony
Sentence: Coffee and the newspaper are part of my morning ritual.
-----------------------------------------
15/10
Phuc
stereotype

Hieu
sway

Nhut
tradition /trəˈdɪʃ.ən/
noun.
Meaning: a belief, principle, or way of acting that people in a particular society or group have continued to follow for a long time, or all of these beliefs, etc. in a particular society or group
Sentence: Fireworks have long been an American tradition on the Fourth of July.
-----------------------------------------
16/10
Phuc
abstract

Hieu
atmosphere

Nhut
conflict /ˈkɑːn.flɪkt/
noun.
Meaning: an active disagreement between people with opposing opinions or principles
Sentence: There was a lot of conflict between him and his father.
-----------------------------------------
17/10
Phuc
considerably

Hieu
culminate

Nhut
effectively /əˈfek.tɪv.li/
adverb.
Meaning: in a way that is successful and achieves what you want
Sentence: The tablets work more effectively if you take a hot drink after them.
-----------------------------------------
18/10
Phuc
emerge

Hieu
exaggerated

Nhut
frailty /ˈfreɪl.t̬i/
noun.
Meaning: weakness and lack of health or strength
Sentence: Though ill for most of her life, physical frailty never stopped her from working.