19/10
Phuc
gesture /ˈdʒes.tʃɚ/
Meaning: a movement of the hands, arms, or head, etc. to express an idea or feeling
Sentence: She made a rude gesture at the other driver

Hieu
humorous /ˈhjuː.mə.rəs/
Meaning: funny, or making you laugh
Sentence: Her latest book is a humorous look at teenage life.

Nhut
illusion - noun - /ɪˈluː.ʒən/
Meaning: an idea or belief that is not true
Sentence: He had no illusions about his talents as a singer.
----------------------------------------
20/10
Phuc
literal /ˈlɪt̬.ɚ.əl/
Meaning: The literal meaning of a word is its original, basic meaning
Sentence: You will need to show more than just a literal understanding of the text

Hieu
merge /mɝːdʒ/
Meaning: to combine or join together, or to cause things to do this
Sentence: They decided to merge the two companies into one.

Nhut
portray - verb -  /pɔːrˈtreɪ/
Meaning: to represent or describe someone or something in a painting, film, book, or other artistic work
Sentence: The painting portrays a beautiful young woman in a blue dress.
----------------------------------------
21/10
Phuc
prominent /ˈprɑː.mə.nənt/
Meaning: very well known and important
Sentence: The government should be playing a more prominent role in promoting human rights

Hieu
prop /prɑːp/
Meaning: an object used by the actors performing in a play or film.
Sentence: The set is minimal and the only props used in the show are a table, a chair, and a glass of water.

Nhut
reminiscent - adj - /ˌrem.əˈnɪs.ənt/
Meaning: making you remember a particular person, event, or thing
Sentence: That song is so reminiscent of my adolescence.
----------------------------------------
22/10
Phuc
renowned /rɪˈnaʊnd/
Meaning: famous for something
Sentence: The region is renowned for its outstanding natural beauty

Hieu
sharpen /ˈʃɑːr.pən/
Meaning: to make something sharp or sharper
Sentence: My pencil is blunt - I'll have to sharpen it.

Nhut
abroad - adverb - /əˈbrɑːd/
Meaning: in or to a foreign country or countries
Sentence: He's currently abroad on business.
----------------------------------------
23/10
Phuc
administer /ədˈmɪn.ə.stɚ/
Meaning: to control the operation or arrangement of something
Sentence: The economy has been badly administered by the present government

Hieu
bulk /bʌlk/
Meaning: something or someone that is very large
Sentence: She eased her large bulk out of the chair.

Nhut
complex - adj - /kɑːmˈpleks/
Meaning: difficult to understand or find an answer to because of having many different parts
Sentence: It's a very complex issue to which there is no straightforward answer.
----------------------------------------
24/10
Phuc
cripple /ˈkrɪp.əl/
Meaning: to make something much less effective; damage
Sentence: Economic sanctions have crippled the country’s economy

Hieu
decade /ˈdek.eɪd/
Meaning: a period of ten years, especially a period such as 2010 to 2019
Sentence: Air traffic has increased 30% in the last decade.

Nhut
decline - verb - /dɪˈklaɪn/
Meaning: to gradually become less, worse, or lower
Sentence: His interest in the project declined after his wife died
----------------------------------------
25/10
Phuc
epidemic /ˌep.əˈdem.ɪk/
Meaning: the appearance of a particular disease in a large number of people at the same time
Sentence: The fear of a global avian flu epidemic is real

Hieu
estimate /ˈes.tə.meɪt/
Meaning: to guess or calculate the cost, size, value, etc. of something
Sentence: Government sources estimate a long-term 50 percent increase in rail fares.

Nhut
lure - noun - /lʊr/
Meaning: the quality or power that something or someone has that makes it, him, or her attractive
Sentence: He could not resist the lure of great riches
----------------------------------------
