5/10

Phuc:
encompass /ɪnˈkʌm.pəs/
verb.
Meaning: to include different types of things
Sentence: The festival is to encompass everything from music, theatre, and ballet to literature, cinema, and the visual arts

Hieu:
excavation /ˌeks.kəˈveɪ.ʃən/
noun.
Meaning: The act of removing earth that is covering very old objects buried in the ground in order to discover things about the past.
Sentence: Three skulls and one full skeleton were discovered during the excavation of an Egyptian tomb.

Nhut:
function /ˈfʌŋk.ʃən/
noun.
Meaning: the natural purpose (of something) or the duty (of a person)
Sentence: The function of the veins is to carry blood to the heart
--------------------
6/10

Phuc:
inscribe /ɪnˈskraɪb/
verb.
Meaning: to write words in a book or cut words onto the surface of an object
Sentence: She inscribed the book, "To my number-one fan."

Hieu:
literacy /ˈlɪt̬.ɚ.ə.si/
Meaning: the ability to read and write.
Sentence: The country has a literacy rate of almost 98%.

Nhut:
mythology /məˈTHäləjē/
Meaning:
- a collection of myths, especially one belonging to a particular religious or cultural tradition.
- a set of stories or beliefs about a particular person, institution, or situation, especially when exaggerated or fictitious.
- the study of myths.
Sentence: We have been studying ancient Greek mythology.
--------------------
7/10

Phuc:
property /ˈprɑː.pɚ.t̬i/
n.
Meaning: a building or area of land, or both together
Sentence: He owns a number of properties on the south coast

Hieu:
scholar  /ˈskɑː.lɚ/
Meaning: a person who studies a subject in great detail, especially at a university:
Sentence: Dr Miles was a distinguished scholar of Russian history.

Nhut:
settle /ˈset̬.əl/
verb.
Meaning: to reach a decision or an agreement about something, or to end a disagreement
Sentence: Good, that's all settled - you send out the invitations for the party, and I'll organize the food.
---------------
8/10

Phuc:
specialized /ˈspeʃ.ə.laɪzd/
adj.
Meaning: working in and knowing a lot about one particular subject, skill, service, etc.
Sentence: The hospital is unable to provide the highly specialized care needed by very sick babies

Hieu: 
structure /ˈstrʌk.tʃɚ/
Meaning: the way in which the parts of a system or object are arranged or organized, or a system arranged in this way.
Sentence: the grammatical structure of a sentence.

Nhut:
tablet /ˈtæb.lət/
noun.
Meaning: A small, solid piece of medicine
Sentence: He'd taken a sleeping tablet the night before and still felt dopey
------------------
9/10

Phuc:
token /ˈtoʊ.kən/
n.
Meaning: something you give to someone or do for someone to express your feelings or intentions
Sentence: It isn’t a big present – it’s just a token of thanks for your help

Hieu:
accompany /əˈkʌm.pə.ni/
Meaning: to go with someone or to be provided or exist at the same time as something.
Sentence: The course books are accompanied by four CDs.

Nhut:
altar /ˈɑːl.tɚ/
noun.
Meaning: a type of table used in ceremonies in a Christian church or in other religious buildings
Sentence: Years ago he had been jilted at the altar by a girl he thought he loved
------------------
10/10
Phuc:
benefit /ˈben.ə.fɪt/
noun.
Meaning: a helpful or good effect, or something intended to help
Sentence: he discovery of oil brought many benefits to the town


Hieu:
celebration /ˌsel.əˈbreɪ.ʃən/
Meaning: a special social event, such as a party, when you celebrate something.
Sentence: There were lively New Year celebrations all over town.

Nhut:
discourage /dɪˈskɝː.ɪdʒ/
verb.
Meaning: to make someone feel less confident, enthusiastic, and positive about something, or less willing to do something
Sentence: The thought of how much work she had to do discouraged her.
--------------------
11/10
Phuc:
elaborate /iˈlæb.ɚ.ət/
adj.
Meaning: containing a lot of careful detail or many detailed parts
Sentence: They're making the most elaborate preparations for the wedding

Hieu:
energetic /ˌen.ɚˈdʒet̬.ɪk/
Meaning: Having or involving a lot of energy.
Sentence: I tried aerobics but it was too energetic for me.

Nhut:
evidence /ˈev.ə.dəns/
noun.
Meaning: one or more reasons for believing that something is or is not true
Sentence: The police have found no evidence of a terrorist link with the murder.