23/11
pertain - verb - /pɜːˈteɪn/
Meaning: to be connected with a particular subject, event, or situation
Sentence: We are only interested in the parts of the proposals that pertain to local 

precisely /prəˈsaɪs.li/
Meaning: Exactly
Sentence: The fireworks begin at eight o'clock precisely.

(Nhut) preserve - verb - /prɪˈzɝːv/
Meaning: to keep something as it is, especially in order to prevent it from decaying or being damaged or destroyed
Sentence: We want to preserve the character of the town while improving the facilities.

-------------------------------
24/11
restriction - noun -/rɪˈstrɪk.ʃən/
Meaning: an official limit on something
Sentence: The president urged other countries to lift the trade restrictions

site /saɪt/
Meaning: a place where something is, was, or will be built, or where something happened, is happening, or will happen
Sentence: The company hasn't yet chosen the site for the new hospital.

(Nhut) spectacular - adj - /spekˈtæk.jə.lɚ/
Meaning: very exciting to look at
Sentence: He scored a spectacular goal in the second half.

-------------------------------
25/11
upside - noun - /ˈʌp.saɪd/
Meaning: the advantage of a situation
Sentence: It's annoying that we can't travel until Thursday, but the upside is that tickets are cheaper then.

(Nhut) breeze - noun - /briːz/
Meaning: a light and pleasant wind
Sentence: She let the gentle breeze cool her face.

(Nhut) broad - adj -  /brɑːd/
Meaning: very wide
Sentence: We walked down a broad avenue lined with trees.

-------------------------------
26/11
budget - noun - /ˈbʌdʒ.ɪt/
Meaning: a plan to show how much money a person or organization will earn and how much they will need or be able to spend
Sentence: The firm has drawn up a budget for the coming financial year

(Nhut) colorful - adj - /ˈkʌl.ɚ.fəl/
Meaning: having a lot of variety and therefore interesting
Sentence: He had a colorful past and could tell some amusing stories.

(Nhut) content - adj - /kənˈtent/
Meaning: pleased with your situation and not hoping for change or improvement
Sentence: They're content to socialize with a very small circle of people.

-------------------------------
27/11
costly - adj - /ˈkɑːst.li/
Meaning: expensive, especially too expensive
Sentence: The project was subject to several costly delays

(Nhut) cuisine - noun - /kwɪˈziːn/
Meaning: a style of cooking
Sentence: In an ideal world, most people would prefer gourmet cuisine, but it is costly and difficult to prepare. 

(Nhut) economical - adj - /ˌiː.kəˈnɑː.mɪ.kəl/
Meaning: not using a lot of fuel, money, etc
Sentence: There's increasing demand for cars that are more economical on fuel.

-------------------------------
28/11
endeavor - verb - /enˈdev.ər/
Meaning: to try to do something
Sentence: Engineers are endeavoring to locate the source of the problem

(Nhut) enroll - verb - /ɪnˈrəʊl/
Meaning: to put yourself or someone else onto the official list of members of a course, college, or group
Sentence: He is enrolled as a part-time student.

(Nhut) hone - verb - /hoʊn/
Meaning: to make an object sharp
Sentence: The bone had been honed to a point.

-------------------------------
29/11
ingredient - noun - /ɪnˈɡriː.di.ənt/
Meaning: a food that is used with other foods in the preparation of a particular dish
Sentence: The list of ingredients included 250 g of almonds

(Nhut) ongoing - adj - /ˈɑːnˌɡoʊ.ɪŋ/
Meaning: continuing to exist or develop, or happening at the present moment
Sentence: No agreement has yet been reached and the negotiations are still ongoing.

(Nhut) residential - adj - /ˌrez.əˈden.ʃəl/
Meaning: relating to where you live or have lived
Sentence: You must satisfy the residential qualifications to get a work permit.

(Nhut) resort - noun - /rɪˈzɔːrt/
Meaning: a place where many people go for rest, sport, or another stated purpose
Sentence: Rimini is a thriving holiday resort on the east coast of Italy.